一人一句好似名言既廢話

人生有如一盒巧克力，你永遠不知道將嚐到哪種口味。

入選原因：將朱古力改成曲奇餅、瑞士糖、壽司etc都得

seen

廢係邊

生活帶來您時檸檬做檸檬水

「係非洲每過60秒 世界就過咗1分鐘」
「研究顯示 有飲過水既人 死亡率係100%。」

咖啡是一種豆漿，茶是一種蔬菜湯

啤酒是氣泡小麥汁，vodka是蒸餾馬鈴薯汁

酒店? Trivago

睇開西片會明

台上一分鐘
台下60秒